Analyse

    Paris et Berlin s’affrontent sur  la réforme du marché  de l’électricité

        La Commission prépare un texte pour contenir  la volatilité des prix  de l’électricité, mais  la France et l’Allemagne s’opposent sur  le nucléaire
